有左幾十年癌症終於要開始做化療做手術去切除 當然係會好辛苦

要去除癌症 定享受埋除下的生命唔去除個癌等到佢佔領全身殺左你
要做化療實會死好多細胞 實會無左好多錢
但為左令個癌細胞永遠係你身上消失
只可以比D耐性同堅持
預左身上會無左一大忽肉
預左係好痛苦
但就係咁先可以殺曬D癌細胞

一直靠輸血頂住條命

agree 長痛不如短痛
要加油撐落去

好過溫水煮蛙

屌那媽 頂硬上

支氣管癌

美國醫支氣管癌數一數二

痛完，流過血，就會重生

買部switch過下日晨，醫院好悶